[陰毛論] [真點最大贏家] 有冇人諗過最後可能係中共統治全世界

以下全部都係我自己嘅假設
如有雷同實屬巧合

隻毒係中共整出黎嘅人工病毒就係人都知
而目的就係削減全世界人口
咁梗係要自己國內爆左先啦
唔係就企圖太明顯
但你又會見到啲高官政要全部冇事
其他國家嘅達官貴人已經相繼染病甚至死亡
中蟈甚至香港嘅嗰堆冚家剷反而一啲事都冇
我就自然諗既然整得隻毒出黎
整埋抗體有幾難
前幾日美軍都開始有確診個案
再咁落去個局勢係非常唔明朗
全世界染病嘅時候要打仗就變左中共佔優

唔通真係俾中共一隻病毒搞到冚球剷
成最後大贏家統治全世界？

大家又點睇
我都係home office冇野做屎忽痕鳩諗出黎

有冇人有其他諗法

定係連登已經唔再係討論區

依個年代好難獨善其身

但各國都泥菩薩過江，根本理唔到中蟈

唔好弱智
光明會唔會比支那咁做

咁都有負皮
嗰位巴/絲打唔好齋負皮啦我想討論下咋

現代如果真係打杖（唔係指扶植一邊幫手）
士兵重要性唔係咁高

而且如果真係現在打起上嚟
傻嘅都知中共玩生化武器

邊個國國家會痴埋去支共度做盟友
金仔都有機 但俄佬隨時又插支共一刀

利申：9up

要睇美國個案同支那實際情況

支那暫時佔優，2月果陣好多反共channel 猛料，日日幾百段醫院慘況，基本上唔洗點文宣都贏哂

但由3月開始真係靜左，支那病人慘況一日比一日少

美國暫時唔樂觀，開始好多醫院慘況，不過要睇埋4月份形勢，唔好太早悲觀，ok?

點解

金仔：我現在鎖緊國 人就唔會派 最多撳幾個制

又關光明會事

啲武器飛機大炮都要有士兵用先打到仗嘅

講真
我都覺人人今次肺炎中共會成贏家
至少貿易戰打亂美國陣腳先

你咪撚信囉on9

問你點解又唔答

唔係你理唔理既問題 係依家全球化
美國收皮 你中國經濟都係要收皮
老美經濟差 邊個買中國貨

我話重要性唔高啫 無話完全無用

如果係幾十年前主要用槍果陣就真係死得
好易感染

世界可以無咗中國
但今日嘅中國唔可以冇咗世界

靠非洲盟友

可以既 睇你中共有無能力啦依樣

我覺得光明會好似WHO WTO UN呢啲咁 滲透左

人口控制計劃

羅富柴家族唔會咁蠢比支那滲透到